有咩速遞公司好用

公司最近搞緊網購,要搵速遞公司 主要做 B To C 方式.
有冇邊啲速遞公司比較平 目標8日內送到
而家我睇緊 順豐到+ 但好似有啲貴
同埋最撚麻煩就係 如果有個客係幾間鋪頭嘅嘢寄去一個住宅區 咁你expect佢用集運嘅形式 但係順豐到+ 同你講 佢三件貨品就計你三張獨立嘅單 .....

大家有咩建議 “認真post”

有冇ching 幫幫手

DHL

因為我真係唔熟行情
如果送到上門佢約莫40蚊 係唔係叫做合理

B2C 網絡又要夠大既，應該都係得順豐

pickupp